點睇名潮個清潔工人有病仲返工搞到第五波?

香港人賤到
香港已經輸咗

就係因為富人剝削到窮人生活冇保障
所以窮人有病都要返工
依加loop返個病比班自以為高尚果堆人係好事
應該要有多D呢D case
個社會先會冇咁失衡

願主保佑半山群組日日過萬宗

好多人係生活係水深火熱當中架 屌你老母!

怪政府囉 口罩都要自費買

陳雲又中

呢d清潔工真係手停口停

無錢&死邊樣慘啲？梗係無錢

同地盤一樣咋嘛
無工返仲得人驚過武肺

衞生防護中心早前曾表示，估計名潮食館爆疫源頭為該食肆一名清潔員工，涉及一名72歲男子，居於秀茂坪邨秀康樓，他於本月14日曾做病毒檢測，當時結果沒有確診，其後於18日出現咳嗽病徵，翌日仍有上班至下午4時。

個清潔工係咪姓黎

知唔知咩叫得閒死唔得閒病？你返過工未？

其實重點應該係呢個，證明所謂「全民檢測」係冇用

你估佢想架，無工開，邊有錢交租，養妻活兒，

唔通等劏房波打救

驗咗冇事咪返工囉

我希望黎生都係響名潮返工

樓主傻左？
個病毒邊個搞出黎嫁

好撚心啦
個撚個打跛腳唔駛憂咩

事實係大部分香港人都要養家/養細路/供樓
人人都有負擔
點似得d兒登仔幾千萬身家/出黎做野都有老豆老母養

呢樣野發生咗幾千年
有錢人會怪窮人生活習慣唔好
淨係食埋啲冇營養嘅嘢
如果唔係點會病

大把人病都番工啦

直頭反效果，如果佢唔係14號驗完陰性，佢18號有病徵可能唔返工去睇醫生。根本佢就係以為啱啱驗完陰性唔會中先繼續返工。同埋打科興針一定會再爆，效用低但自發去打果班係冇腦，打完一定以為自己真係不死身，降低晒防疫意識，雖然重症少咗，但一定會將病毒傳開去。

已經住公屋